覺唔覺話sweet home好睇過今際嘅 都係輕度弱智

成套劇敘事跳下跳下 講下唔講下
加少少jump scare就引到一班韓狗話好睇
cg又假又出戲 套劇前幾集男主係自己屋企流鼻血嘅鏡頭亂到pk
後尾幾集無啦啦男主又咩九樓跌落黎
真係弱智先會覺得乜柒劇情好吸引

dllm, 就係信左呢班人，浪費左我人生8個鐘

Sweethome都唔知做緊乜鳩

啲cg廢到仆街

今際同sweet home兩套都唔好睇，呢排啲人做咩乜都話係神劇

兩舊都係屎

就算兩舊就係屎 sweet home一定係屎中屎
屌你老母睇完真係發覺曬時間
翻睇星爺d戲可能仲開心d

假到出戲
仲吹到乜柒復仇者聯盟cg班底

屌佢啲怪l4d咁
睇左幾集無睇

兩套都唔掂

Sweet home 後半又悶又慢
主角又唔夠突出

林夕講sweet home

講真 sweet home好一般
Walking dead好睇好多

但係仲曬時間開po

點解咁鐘意拎依2套黎比？
反正2套都麻麻
踩一套黎抬高第二套？

可能咁岩同期出，一套日本，一套韓國

下 唔係我主動比wor
係之前日日有人開post屌乜柒今際節奏慢
咩sweet home乜乜乜好正
點知睇完成舊屎黎

d崇日引戰狗

開post屌柒sweet home狗
導9我去曬時間警世post
呼籲未睇嘅 唔好去睇

日本仔做戲好假好浮誇
又成日9up大道理
文戲黎講韓仔自然好多

韓狗戲真係咪搞成套嘢1999
又唔係有意義嘅伏筆or情節 全部一鳩嘢帶過左
班韓狗係咪覺得拍到不知所謂無頭無尾 就叫做有風格有品味

我會話本身漫畫兩套都好睇，但係一轉拍落真人版真係唔多掂
不過今際無咁多特效，所以可能拍得好D，D女又正
sweethome改左好多，睇左兩集已經唔想睇

Netflix 原創十套九套都係垃圾

根本兩套都係水準以下

有閪咪一樣
一開始捧到上天 點知係班崇日撚吹大
中二病又唔合乎邏輯
我睇sweet home 起碼唔會打冷震

睇唔明=唔好睇

大家追捧我就屌

此Po已完

sweet home 漫畫結局係咩

弱智導演鳩拍=無頭無尾=正常人唔知up乜=一定好藝術好文青好意識流
韓狗：哇 好正 好有深度睇唔明嘅都係傻仔 (雖然我都睇唔到明 扮明)眾人皆醉我獨醒 我真係好有格調好藝術家sweet home真係好高汁lor 你唔覺咩？

下sweet home柒撚蒙蒙到一個點
哇 屌你老母打怪播乜柒 imagine dragon
成身睇到打曬冷震 尷尬到
we are Warriors～

兩個垃圾神劇

sweet home剪得極差

成日無啦啦flash back 講少少以前

唔好咁多先得架
一忽忽咁點睇

另外唔知係唔係韓國人
啲女女我成日唔認得邊個打邊個

兩套都係垃圾黎

Sweet home真係完爆今際。。。

韓狗扮睇唔到邊個引戰先所以話 韓流狗都係賤畜

sweet home 吊打今際之國有栖

又有引戰狗？
你條韓狗唔係話 係崇日撚自己引戰only咩？
成班韓狗自卑感作祟
一個個post過黎踩低人
人地睇完post 開post串柒你 就引戰狗
似足班林鄭林鄭日日搞9你
到有一日你駁嘴 就係你引戰分裂社會
都啱嘅 始終韓流狗同支那狗做嘅嘢都係一樣咁柒咁賤賤種基因唔得避以前去乜柒東大門 唔講以為係深圳東門

會唔會係你弱智先睇唔明

ching完美表現對號入座
我短短一句你就係咁加自己野 logic 100 triggerred到

剪接亂到仆街，搞到唔知做緊乜
D 怪又話殺唔死，後段又無啦啦殺得死但唔講原因
特別感染者好似無講係乜，突然出現咁

你咪講下囉
見韓狗開post個個都話自己睇得明好撚醒
一開始又話男主角屋企有怪拍門
之後跟左出去 又無啦啦暈左
起身又係吉他女隔離起身
下一個鏡頭flash back 咩幾個鐘前未開門比人
已經流緊鼻血 滴床上面
再下次已經係屋企出去救小朋友後面無啦啦男主角又9樓跌左落街消防女落左鐵皮通風口 隻怪忽然唔追
麻煩韓狗解釋下點解要咁拍
運鏡點解咁？幫左d咩？
你估你套野天能咩？又唔係講思考邏輯嘢
自己運鏡差 導戲導唔好 最尾加句聰明仔先睇得明 自然有傻子扮嘢幫手護航

爭咩，兩套都垃圾

咪係不過你唔好講啊
睇下樓上個堆 人地講到
導演9拍剪接好亂=好難明=好意識流好文青=聰明人先睇得明
以後所有戲拍到好屎我都可以照跟 話係班傻仔唔識睇意識流新拍攝風格

一套嚴重中二病，一套B級鳩片

係我嘅post留言話我對號入座師兄都幾好野

不過明嘅 韓流狗諗嘢係跳脫d 無咩邏輯
我最體諒當我引戰 你開心就得

ching唔好咁自我中心好
清者咪自清唔覺得自己係咪唔洗理個留言囉
討論區淨係討論樓豬咩

認真呢套拍到咁可以話係垃圾黎, 我撐你呀樓主

如果以你個標題寫到咁樣都係叫"當"你引戰既話咁你當其他post都係當人引戰咪會再興奮d

我覆我個post嘅嘢都係自我中心
我都笑撚左討論區唔係淨係討論樓主
但係我嘅我覆我嘅post我留言=我管曬成個討論區？
d邏輯真係
明嘅 thats why你覺得sweet home好睇

真心唔明吹捧果班人咩事

引戰
知唔知 引 係咩意思下小朋友
頭先兩條link嘅post
你班韓狗一早已經引左出黎 一早打曬交
我仲引咩9呢
d邏輯差到一個點

你真係logic 100
一黎我冇比較過兩套
二黎我有話你管曬成個討論區
都莫論先頭已經係咁打稻草人同滑波
做樓主好大官威

睇驅魔面館啦

你入個post覆咪叫應戰 開個新post咪引戰 咁都要解釋?

喂都係果句如果你唔係崇日引戰狗咪清者自清

成嘅post就係覆之前韓狗post d cm
又係稻草人
：個討論區係你嘅？淨係討論你
唔係啊 不過個post係我嘅我覆自己post嘅cm邊度自我中心先
解釋下先自我係邊？中心係邊？
d邏輯真係 ...

最好笑人地cm係覆我 你留言落去關於我嘅cm
我覆下都叫多管閒事笑死
d邏輯...

仲有 我有幾時幫你比較埋兩套嘢先？
我估你鍾意睇姐
幾時幫你落決定先
proof呢？邏輯真係...

打曬稻草人咁驚撚到

開個新post就叫新引戰？
真係笑撚死哇屌你老母d邏輯真係
the war has begun
討論一樣嘅嘢 開多個post 又開就一個戰場
哇 咁連登有熱門話題時候 咁咪有幾十個討論一樣嘅嘢嘅引戰戰場？

韓狗驚撚到
你入黎我post留言崇日撚點點點 你先係真正引戰狗wor

1: 我覆#15盲既都睇得出唔係同緊樓主講野 (但樓主take it personally
2: 開個post之後其他人覆其他人既留言都覺得所有野都講緊自己->自我中心
3: 明嘅 thats why你覺得sweet home好睇
原來咁都叫估
4: 稻草人+滑波 #34

係 可以紅色大字

logic 100
原來呢個係崇日post
失敬

其他人覆其他人留言
cls 又偷換概念笑撚死
你個其他人覆緊我先wor sor既係我係被討論者
你再覆去嘅cm講咩：崇日撚引戰
邏輯上你的確係講緊我 柒到

盲嘅都睇得出咁主觀嘅 其實你知唔知咩係邏輯思考姐

你鐘意點覺得咪點覺得 反正你自我中心 咪比其他人睇囉

that why 你覺得sweet home好睇
覺得sweet home 好睇=覺得sweet home比今際好睇=落左比較？
d邏輯真係
你頭先個論點係我幫你做左比較wor
比較d乜先 我覺得你鍾意睇姐
你係咪覺得邏輯思考既係9up當秘笈

喔 咁唔係比較
係屈鳩我囉

笑撚死 講到最後一個cm都講唔出我覆自己個post d comment
點解係自我中心
更何況邏輯上你回覆嘅留言者討論對象係我本人發覺新一代連登仔 連邏輯學入門都未識
學人用稻草人學人落judge

覆自己個post d comment 同 覺得所有comment講緊自己
兩回事
邏輯同優越感唔係係咁講出聲就有

不如樓豬講吓今際有邊到出色過sweet home

(你真係logic 100
一黎我冇比較過兩套)
哇屌你笑撚死
自己9up錯曬：喔 咁唔係lor 唔係比較囉～
句句口up當秘笈0邏輯推理0事實根據

老屈同推斷兩回事黎
本人根據你前一個cm 覺得你思想跳脫 講嘢做事不著邊際
同sweet home 導演跳脫鏡頭同劇中戲劇張力嘅表現有高相似度所以落判斷你鍾意sweet home
咁宜家認證 你like唔like先
你like就我中 唔like就case fact未夠多

其實無 都below average
不過睇sweet home真係好似平時幫人改作文 寫到詞不達意嘅感覺 好多位不知所云 仲有班fans美其名叫有深度 需解讀

咁都睇唔明，證明你只適合睇cctvb啲膠劇

屈完事後點補翻理由都係隨你發揮 辛苦曬wor

哇屌 你咁就真係老屈wor師兄
覺得所有comment都係講緊自己
0根據9up wor
同埋哩個issue有事實根據可以參考wor
如果我覺得所有comment都講緊我自己
咁我邏輯上 成個post d人嘅cm都應該覆曬啦
宜家有無先？

大家咁話 有case fact做base 對你個人喜好做judgement
同你個d咩：所有cm都覺得講緊自己
有曬事實根據做參考都9up 笑撚死

所有野講緊自己=logic上全部都要覆

sorry都無句：喔 咁唔係比較lor
笑撚到我
成件事邏輯上錯曬 一句帶過好撚肉酸

你自己笑冇用咖

呢啲嘢好主觀其實

冇既 對號入座仲柒 呢d算咩

自己落assumption話我覺得所有嘢都關我事
你要prove 咪起碼要搵到我覆曬所有cm
先證明到我覺得所有野都關我事囉 但凡有一樣無覺得關我事 你咪邏輯謬誤囉
咁基本嘅邏輯都唔明

睇完ＰＥＮＴＨＯＵＳＥ再睇呢２套既話，真心覺得２套都係屎

柒完邏輯扮唔知 真係好撚肉酸
前一個cm被討論者係我 咁都係對號入座
前面又駁唔到
但係依家又扮嘢繼續用返對號入座嘅term柒到一個點

都係垃圾
未見過有劇男主角睇到令人完全入唔到戲
就算俾人捉咗都唔係特別想救佢

屌，我琴日睇到揸刀果條友死果集，睇完果幕激撚到即刻熄撚左佢，成班人係度睇乜都唔做，最尾介有懶起冇其他選擇咁要燒死埋個揸刀佬，屌你老母你劇情需要要寫死人係冇問題，可唔可以合理少少，屌，激鳩氣

依你take我句覆其他人既comment personally咪反映到
你所謂邏輯係 覺得關事=覆

你開心咪得囉唔好話我笑無用啦
講真就算全世界笑你都無用架
你活在自己世界嘅錯又扮唔知 書又唔讀多d

睇完都唔知佢想UP咩9
D CG又假
李屍朝鮮仲好睇啦

講幾多野都好 強調幾多次邏輯都好 對唔對號入座由其他人慢慢睇 你有你覺唔覺得你有你感覺良好

所有係邊？（覺得所有嘢都關我事）
又扮唔知spin走？d邏輯柒到
大哥 正常人講到覺得關自己事嘅嘢 咪覆/去傾計囉
有咩問題？邏輯比我串到基本人類行為都唔記得左？
又要9囉assumption
又要句句邏輯謬誤

點夠你開心 你個世界得你自己

其實今際都唔算得上好睇
大家不相伯仲

你覺得係咪係囉反正你自己嘅世界當然講主觀感受
你覺得地球係平嘅都ok架！反正唔洗邏輯

李屍正好多
agree

覺得關事係咪=一定要覆姐

我講完你活在自己世界
仲要抄返我
串人都串唔到
唉 加油啦你咁樣人生會好難挨

嗰個咩紅心7/水雞同安小姐/金髮佬話題性已經高過sweet home

正常人起碼至少唔會邏輯上推斷到地球係平然後當真理

我唔覺有閪好過swt hm
你睇下依位ching嘅回覆先講乜撚野屎中屎

Netflix今際之國的有栖咁垃圾都叫燒腦神劇？

#443 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

但係你要prove我全部都真係覺得關事 咪要攞我真係全部都care證據 客觀證據咪回覆comment囉
就算我內心覺得全部都關我事 你無實質證據點prove先？
哇屌 burden of prove
standard of prove
presumption of innocence

搞清楚係咩先出黎講邏輯啦哥仔

遊戲寫得9姐唔算好睇
不過你睇下哩嘅post嘅留言
sweet好多人睇d運鏡閃閃下 跳脫到頭幾集嘅劇情走向都好混亂

咁係男主角一個人既演技問題，唔係導演拍攝同劇本問題 敍事手法鏡頭分鏡後期剪接都還可以。大家都係漫畫改遍真人劇集黎講，好過sweet home好多

所以你咪唔係正常人囉屌你老母蠢撚到頂唔緊 唉 串柒你你都要諗一陣

我輸了邏輯思維係永遠敵不過阿Q精神
你開心就好

sweet home 第一集悶撚到睇唔落
唔明d人點解睇哂

係

講真兩套都好垃圾
又兒戲又假
同漫畫差成截
應該係多左人wfh煲劇
乜撚狗屎垃圾都吹到上天
如果真係要揀嘅話一定係今際好過sweet home嘅

walking dead 頭2 個season 就好睇，後面又悶又慢又成日重覆劇情，如果用3 個season end 左佢一定係神劇

Agree
其實真係兩套都麻麻
吹到咁大。。

認真漫畫好好睇，用咗兩日時間追晒，劇就一集都冇就棄咗，上YouTube睇下劇評話佢點改劇情算
以下劇透漫畫 慎入

sweet home對怪物個設定唔清唔楚
講末日劇佢又做唔到主角善良同現實要做決定果個天人交戰嘅內心戲
去到最尾兩三集就開始暴走九唔搭八
無啦啦又彈條友出黎話同主角差唔多要組隊
個個人都做唔到深層嘅內心描寫就算連主角都係吸引唔到觀眾入戲
今際我當普通解謎戲咁睇都算不過不失唔算過好突出但又唔會比連登仔屌到一文不值

呢個真
我都唔明點解洗咁多錢
最後都拍埋啲垃圾出黎

佢整個模型出嚟仲真撚過CG，係都要將個CG 吸落去個模型到，衰撚過TVB

SH個保錡就真係做戲唔掂
自然咗係邊？

兩套都非常一般，首先sweet home嘅劇情雜亂，人物描寫方面想帶出人性嘅恐怖，但又到喉唔到肺咁。

另外今際吹到男主角好似天才咁，但除咗第一集之外，完全唔覺得佢有幾醒，而且劇情有日本一貫嘅中二病作風。

論人性醜惡，sweet home比唔上walking dead。論劇情鬥智鬥力方面，今際比唔上死亡筆記。論血腥、劇情創新等，兩套都比唔上當年日本仔套大逃殺。

兩套一樣
有栖睇一集，sweet home睇兩集
跟住都係頂唔順

仲以為同芭蕾一pair添

睇左5集已經頂唔順冇再睇落去
但今際真係一口氣睇曬8集

可惜個個睇完先屌
明知垃圾都睇

今際起碼有啲演技睇下
sweethome成班木口木面咁

話呢2套唔好睇既 可唔可以講啲你地覺得好睇既劇黎聽下

好浪費時間
sweet home呢類題材睇到悶
睇左幾集棄左

睇咗有栖 智鬥味唔夠出
SH無睇 對個題材無興趣

今際睇完都唔知睇左乜 死亡筆記睇到勁緊張

中肯今際男主係狼追羊之後 好似無覺悟到咁